黃店摩登廚房比人爆完格，今日已經無人排隊

你班黃屍熱潮去食兩日就夠？

見到此post即出！

推呀

食緊支持

岩岩行過周圍啲黃店，排爆哂阿

除夕果日都唔多人，其實我唔太肯定間野係咪真係黃店

PUSH

同老細傾過計，佢屌popo架

唔係旺區，算係咁

推

上和你pay 你會見到點解係黃

見到行過兩條街都排滿

Mo yan ah

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

推下先

比人爆果日食左，食物質素尚有空間可以進步下。
無再去食因為想分散下去幫襯其他黃店

-----------------
香港獨立 唯一出路

呢間都無人啦

pish

Come on ah

下次試下

多左人

食咗第二間啦

真黃偽黃都好啦,先搞大個黃色經濟圈再捉鬼

啱呀
唔好捉鬼呢樣嘢應該擴展至黃色經濟圈

啱呀
跟我講3次
唔捉鬼唔捉鬼唔捉鬼

push

夠膽死系阿公里面做內鬼
等我嚟劈七死你班反骨仔

老細真黃架

Hi老細

係打手，老細做無停手

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

純粹偏僻些少就少人行過去，多數都見係排晒去蕃茄師兄，泰基隆任你點之類

仲有琦興摩登稍微遠少少就少人去理

當然仲有好多，就算食都唔好去死一間

申利：茶記撚

今朝行過做野食左

呢間唔錯

我鍾意食雞雞
啲相好正

想食

啱啱食完黃店

推一推

Push

佢同基隆茶餐廳都係黃 都係好大間既楓樹街寵物診所附近

咁難食….不了

今日專登去食
呢度早餐先$38 轉維他奶又唔使加錢
(重有舊大蕃茄遮住咗影唔到)

舊舖喺長沙灣嗰陣成日食
依家新舖位置真係唔太好

利申:打手

啲燉湯超正

push
push
push

我聽日同後日就去幫襯晒佢哋

班人黎黎去去食幾間啫

Is

尋晚六點左右去食，全間鋪得3枱客

佢個黑蒜雞好食，下次試埋燉湯先

佢個黑松露落成兩匙，好重本

up

間野遊行有主動做避風塘
但亦聽過入面廚房話一早應該開槍，仲鬧大學生讀屎片
只能講佢地唔係所有員工黃

一家人都有唔同立場更何況一間餐廳

佢蒸魚好抵食

其實原本發現佢黃係覺得驚喜架
不過聽到支持開槍嗰下真係會谷氣食唔落
之後幫襯都係唔坐廚房附近算

摩登lunch黎講算幾好
以前係火炭都開過一年左右

之前食過覺得唔錯

59蚊有成條魚

確實有好多廚房佬都係藍，因為佢哋嘅生活離唔開北上叫雞、唱淫K

點都好 我地比啲錢係老細收到 廚房佬只係員工

老闆你係咪戴眼鏡 企喺門口收錢嗰個？

哇屌 會唔會加你料

9成 嫖飲賭吹